認真討論點先算出軌 男定女出軌多d

有實際行動 拖曬手 kiss sex 果d鐵證如山就唔洗討論

上一級 互flirt
又分兩種 一係flirt到真係想一齊 一係就玩玩下 通常一個人認真左一個就玩

如果計到呢度 好可能係男仔出軌多

但再上一級 長期抱住騎牛搵馬的心態 額頭鑿住available 又算唔算已經係出軌

模糊d 有好多搵埋曬d所謂異性soulmate仲親密過女/男朋友 咁又算唔算出軌

再要拗 有好多人明明拍緊拖 但有姣西/厹想埋身又唔拒絕 暗地裡受人殷勤 死都話只係普通朋友
咁又算唔算
如果揸正離計 明知的情況下接賊贓都犯法/明知有利益衝突都收人好處都係貪污
成年人唔好扮唔知

最on9最on9聽過的一種 明明同另一半無曬感情搵d姊妹攞愛情的感覺 咩都要痴實 又要爭做best frd 又會呷人地男朋友的醋 咁樣又係咪另類出軌

呢個多數都出事
岩岩經歷完
條女同個男仔傾心事傾到錫

能成為密友大概總帶著愛

好多人儲d soulmate做後備

試過，最後被帽
根本如果條女有你心，幾多厹埋身都唔會理
相反有d女鐘意萬千寵愛在一身，好易出軌

近排先綠帽左人
有點自責內疚但佢主動先 唔識個男
利申之前未試過

是咪好仆街

依加處於第一種，不過互flirt冇我份，係我男朋友，前日比我發現左，分左手，佢話只係玩下，冇feel，但又有叫人傻妹，又話我唔得閒陪佢所以先搵第個陪佢傾。。。好撚痛，痛撚到番工同個patient量完血壓係簾出面喊左出黎

好地地邊會叫人傻妹

係，好撚仆街
你唔識拒絕？

屌你正仆街，祝你他朝君體也相同，偷食出軌既人唔配有幸福，你老母

好在佢未無恥到話當人阿妹
咁你點處理

屌你老母死仆街

呢d真係有報應

人地主動都唔係藉口

我當晚就講左分，佢當中由比我發現既過程佢都係大話com大話，但其實我真係好唔捨得，好想原諒佢

就係佢呢d仆街 訓練到d女慣左可以騎牛搵馬
發下姣就可以換新仔

我都知仆街 但我同左幾個朋友講佢地都係覺得無咩野 但上黎就比人批鬥到死

我一直都無幸福 唔配係岩 依家個思想仲差

因為呢度唔少人比人帽過
戴帽感覺絕不好受
另外，出軌既女人，9成會有下次
自己睇路

一係你d fd表面話冇咩野，背後可能屌鳩你仆街
一係就係你d fd都係仆街黎，咩人就識埋咩朋友

比自己愛人背叛既痛真係入心入肺
真心祝派帽比人既仆街冇好收場

朋友依d 野, 一來可能佢地覺得你衰唔好意思講
亦可能聽你演繹會覺得情有可原
而更有可能係因為加左感情分

大部份人派帽都講到情有可原咁架la
D人根本唔係搵人俾意見 只係搵人認同

你sure佢只係玩下
你地幾大ar 如果仲細 佢又真係只係玩下……

有d人會講到係對方錯先派帽比佢，聽到真係忍唔住笑

冇辦法架啦，你幾唔捨得都要狠分
段感情都冇咗忠誠仲點行落去？